依家係shittyu

有咩做？

反枱

去ac3 食tea

同我去？